
\gresetinitiallines{1}

\gregorioscore{litanygabc/nomikyrie}

\gresetinitiallines{0}

\gresetlastline{justified}
\gregorioscore{litanygabc/nomilitany1}
\begin{nstabbing}
	\>Fi-\>li \>Redémptor \>\textit{mun}\>\textit{di} \>\textbf{De-}\>us, \>mi-\>se-\>ré-\>re \>no-\>bis.\\
	\>Spí-\>ri-\>tus \>\textit{San}\textit{cte} \>\>\textbf{De-}\>us, \>mi-\>se-\>ré-\>re \>no-\>bis.\\
	\>Sancta \>\>Trínitas \>\textit{un-}\>\textit{us} \>\textbf{De-}\>us, \>mi-\>se-\>ré-\>re \>no-\>bis.\\
\end{nstabbing}

\gregorioscore{litanygabc/nomilitany2}
\begin{nstabbing}
	\>Je-su, \>splen-\>\textit{dor} \>\textbf{Pa-}\>\>tris, \>miserere \>no-\>bis.\\
	\>Je-su, \>candor lucis \>\textit{ae-}\>\textbf{ter-}\>\>nae, \>miserere \>no-\>bis.\\
	\>Je-su, \>\>\textit{rex} \>\textbf{gló-}\>ri-\>ae, \>miserére \>no-\>bis.\\
	\>Je-su, \>sol \>\textit{ju-}\>\textbf{sti-}\>ti-\>ae,  \>miserére \>no-\>bis.\\
	\>Je-su, \>Fili Mari-\>\textit{ae} \>\textbf{Vír-}\>gi-\>nis,  \>miserére \>no-\>bis.\\
	\>Je-su, \>\>\textit{a-}\>\textbf{má-}\>bi-\>lis,  \>miserére \>no-\>bis.\\
	\>Je-su, \>ad-\>\textit{mi-}\>\textbf{rá-}\>bi-\>lis,  \>miserére \>no-\>bis.\\
\end{nstabbing}

%\begin{hangparas}{1em}{1}
\begingroup
\parskip0mm
%\raggedright

Jesu, De\textit{us} \textbf{for}tis, \hfill misérere nobis.

Jesu, Pater futú\textit{ri} \textbf{sæ}culi, \hfill misérere nobis.

Jesu, magni consíli\textit{i} \textbf{An}gele, \hfill misérere nobis.

Jesu, po\textit{ten}\textbf{tís}sime, \hfill misérere nobis.

Jesu, pati\textit{en}\textbf{tís}sime, \hfill misérere nobis.

Jesu, obedi\textit{en}\textbf{tís}sime, \hfill misérere nobis.

Jesu, mitis et húmi\textit{lis} \textbf{cor}de, \hfill misérere nobis.

Jesu, amátor cas\textit{ti}\textbf{tá}tis, \hfill misérere nobis.

Jesu, amá\textit{tor} \textbf{nos}ter, \hfill misérere nobis.

Jesu, De\textit{us} \textbf{pa}cis, \hfill misérere nobis.

Jesu, áu\textit{ctor} \textbf{vi}tæ, \hfill misérere nobis.

Jesu, exémplar \textit{vir}\textbf{tú}tum, \hfill misérere nobis.

Jesu, zelátor a\textit{ni}\textbf{má}rum, \hfill misérere nobis.

Jesu, De\textit{us} \textbf{no}ster, \hfill misérere nobis.

Jesu, refúgi\textit{um} \textbf{no}strum, \hfill misérere nobis.

Jesu, Pa\textit{ter} \textbf{páu}perum, \hfill misérere nobis.

Jesu, thesáure \textit{fi}\textbf{dé}lium, \hfill misérere nobis.

Jesu, bo\textit{ne} \textbf{pá}stor, \hfill misérere nobis.

Jesu, \textit{lux} \textbf{ve}ra, \hfill misérere nobis.

Jesu, sapiéntia \textit{æ}\textbf{tér}na, \hfill misérere nobis.

Jesu, bónitas in\textit{fi}\textbf{ní}ta, \hfill misérere nobis.

Jesu, via et vi\textit{ta} \textbf{no}stra, \hfill misérere nobis.

Jesu, gáudium An\textit{ge}\textbf{ló}rum, \hfill misérere nobis.

Jesu, Rex Patri\textit{ar}\textbf{chá}rum, \hfill misérere nobis.

Jesu, magíster Apo\textit{sto}\textbf{ló}rum, \hfill misérere nobis.

Jesu, dóctor Evange\textit{li}\textbf{stá}rum, \hfill misérere nobis.

Jesu, fortitú\textit{do} \textbf{Már}tyrum, \hfill misérere nobis.

Jesu, lumen Con\textit{fes}\textbf{só}rum, \hfill misérere nobis.

Jesu, púri\textit{tas} \textbf{Vír}ginum, \hfill misérere nobis.

\endgroup

\gregorioscore{litanygabc/nomilitany3}

\begin{nstabbing}
%\>Propítius \>\textbf{e}-\>sto, \>par-\>ce \>no-\>bis, \>Jesu.  – plangimus pectora nostra\\

\>Propítius \>\textbf{e}-\>sto, \>ex-\>áu-\>di \>nos, \>Je-su.\\

\>Ab omni \>\textbf{ma}-\>lo, \>lí-\>be-\>ra \>nos, \>Je-su.\\
\end{nstabbing}

\begingroup
\parskip0mm
%
Ab omni pec\textbf{cá}to, \hfill líbera nos, Jesu.

Ab ira \textbf{tu}a, \hfill líbera nos, Jesu.

Ab insídiis di\textbf{á}boli, \hfill líbera nos, Jesu.

Ab spíritu fornicati\textbf{ó}nis, \hfill líbera nos, Jesu.

Ab morte per\textbf{pé}tua, \hfill líbera nos, Jesu.

Ab negléctu inspiratiónis tu\textbf{á}rum, \hfill líbera nos, Jesu.

Per mystérium sanctæ Incarnatiónis \textbf{tu}æ, \hfill líbera nos, Jesu.

Per nativitátem \textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.

Per infántiam \textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.

Per diviníssimam vitam \textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.

Per labóres \textbf{tu}os, \hfill líbera nos, Jesu.

Per agóniam et passiónem \textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.

Per crucem et derelictiónem \textbf{tu}am, \hfill líbera nos Jesu.

Per languóres \textbf{tu}os, \hfill líbera nos, Jesu.

Per mortem et sepultúram \textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.

Per resurrectiónem \textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.

Per ascensiónem \textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.

Per sanctíssimæ Eucharistíæ institutiónem \textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.

Per gáudia \textbf{tu}a, \hfill líbera nos, Jesu.

Per glóriam \textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.
\endgroup

\gregorioscore{litanygabc/nomiagnus}
%Agnus Dei, qui tollis peccáta mundi, parce nobis, Dómine.   *
%Agnus Dei, qui tollis peccáta mundi, exáudi nos, Dómine.   *
%Agnus Dei, qui tollis peccáta mundi, \hfill misérere nobis.   *
%* Plangimus pectora nostra ter

\Vbar Jesu, audi nos.

\Rbar Jesu, exáudi nos.

{\centering Orémus.\par}

\lettrine{D}{ómine Jesu Christe,} qui dixísti: Pétite et accipiétis; quærite et inveniétis; pulsáte et aperiétur vobis: quæsumus, da nobis peténtibus diviníssimi tui amóris afféctum, ut te toto corde, ore et ópere diligámus, et a tua núnquam laude cessémus. Sancti Nóminis tui, Dómine, timórem páriter et amórem fac nos habére perpétuum, quia núnquam tua gubernatióne destítuis, quos in soliditáte tuæ dilectiónis instítuis: Qui vivis et regnat cum Deo Patre in unitáte Spíritus Sancti Deus per ómnia sæcula sæculórum. Amen. 
